將泛民議員換晒做蟲泰, 個分別就好似龍珠入面既無閑換左做阿樂咁, 外人可以話完全FEEL唔到有任何改變

如題

有頭髮同冇頭髮嘅分別？

feel到

仲廢咗

有樂癈過無限